點令維園開多幾條路

上星期撚左我兩個幾鐘
迫你入去遊花園
叫極開路都唔理

香港人
不撤不散

路係要自己開

西環都有起點

推

路係人行出黎

人多
邊到都係路

民陣最新post都只係話維園，無謂分散人啦

維園d人走唔到地鐵站就上唔到嚟

打佢老母

重有果d攔路膠帶

路係人行出嚟

上次有人焗暈都出唔到去

聽日成個維園霸晒

其實咪阻下囉
上次夠開左幾條路
但果幾條路搞到唔似遊行

上次塞到d人要搭船過嚟港島

經過612 相信而家開條路話咁易
唔知點做唔緊要
記得幫手行出去同叫埋身邊既朋友

聽日身邊邊有咁多612嘅人敢一齊開路
發夢果時有份開路

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

千祈咪亂嚟
有咩衝突會嚇走班和理非

我明 所以唔會亂嚟

重點好多人經維園

發夢我都有去開路
我完全明
但我估應該多人覺悟左